香港地搵兩萬，都夠洗！

如果你住公屋或同家人住

兩萬係非常好洗

不過一個300-400呎單位已經耗盡一對夫妻或情侶大部份青春，甚至一生既勞力

香港是否悲哀?

你會唔會考慮同家人同住，來換取更多自己同享受?

我搵2皮 養3件 你比多2皮我都唔夠洗

我搵35k，有樓 供緊
完全唔夠洗

養三件 當然開支大

悲哀

無嫁啦哩個香港

冇人叫你養

自己一個人住 租5000 水電1000 當30碎 18K 夠哂洗

其實唔供樓唔比家用就一定夠

都開心